「警員」呢份工都幾低賤

警隊人手嚴重不足 欠約四千人未有填補

份工都幾低賤
失業率咁高都冇人肯做
仲要係低學歷需求+相對高人工都冇人做

相反入境、海關呢啲最多u grad比例既就次次都爆人

人工叫價未夠高姐

要求太高
dse零分要讀毅進本身就萬中無人
而家仲多左個要求無道德
咁易搵咩

你要記得佢擴大咗編制……

大把人爭住狗

純粹係因為啲人又要做雞又要拎貞節牌坊姐
想貪份人工但又為左面子唔想做狗 咪做ed 囉

「一九年六月前齊人，之後請不夠人，一年少了幾百人，加上上年度額外開位二千多個，夾埋最少欠三千多人。」

就算扣左2000個新位
都仲有千零個

放心

大把讀書不成的五級學校流氓等住入

佢地著住套衫,你梗睇唔到呢班人左青龍 右白虎的紋身

日頭返黑社會(各區狗屋)正職 晚上就返黑社會(B隊)兼職

請Psychology Assistant
又要U-grad，得2皮，仲要係non-civil。

係警畜只有畜牲先會有人唔做去做狗

同班狗鳩up幾句 咁易做

你錯
大把狗爭住做曱甴

要幫外族逼害自己民族既社會垃圾你估咁易揾？

有政治審查先請唔到姐,好快請外勞

佢地成L日都話要製威風

海關都唔係，high dip，偽進都會收，入境就真係多degree

入境散仔有52% degree
海關都有48%

黑警20%
懲教狗18%

三年前既數字

係最低賤，唔係幾

竟然有一個負評
邊隻低賤藍衫做架

唔係社會垃圾都唔會做

有個差佬舊同學
以為我返office 工人工好低，實際我係佢頂薪幾倍
次次食飯都話佢比得，叫我留返啲錢儲
咁你要比錢我都唔阻你嘅

第一
仲同傻閪黑警做朋友

第二
賤種ABC更黑警哪來的自信

本身同佢老婆係朋友
2019起都無見過了

讀唔成仲要無良心

二千個新位

講得好！黑境海狗咪又係狗，老細一落order，班撚樣就即刻原形畢露

呢d數字其實好流下，d濕鳩外國、台灣野雞u都當係u

冇人想做最低端人口

有人唔做走去做狗？

有人唔做做狗

懲教唔會有人想做 返工地點閪到爆 又要返shift
開緊工 又可以用手機 點頂

又有借口請唔夠數 搵大陸公安頂上

而家好似話改例准用手機
不過6天工作就真係惡頂既
最快排到宿舍都冇用，除非間宿舍送俾你啦

依家咪請啲30幾歲入去囉

請埋D社會垃圾 請幾多都唔夠用架啦

屌你地班pr次撚次都係用同一招
上次佔中又係,一路扮屌狗一路日日開post討論佢地份工試水溫,跟手一年唔洗又沖晒入去做狗
永不原諒啊屌你老母,無工開唔撚識移民?

監獄點會比用手機？
無咩可能喎 保安風險等等

下一波制裁目標
仲入去做既應該係真心愛國

人生在世其實要揾作為人嘅意義，當然綿衣玉食係其中一個重要需求，但如果一個人成世剩係得綿衣玉食而無社會倫理道德良心觀念嘅話，咁同蓄牲求生其實冇乜分別，因為大家都係追求温飽、求一個綿衣玉食而已

其實而家聽到人話自己係做「警畜」
你會即刻聯想到條友
低學歷 EQ低 IQ低 無道德 愚蠢
係女唔會想同佢配種

海關，入境好黃

兩隻賤種ABC更藍衫狗負評

咪又係狗

錦
畜

見到啲警察呈堂啲口供，個個廿歲就做狗，唔係中五中七畢業，就係魏晉仔。U grad唔夠5%。

香港好少行業員工平均學歷可以咁低。
話佢哋垃圾，其實唔係中傷，係客觀事實陳述。

中學果陣見識過佢地寫既口供紙
詞不達意都算，錯字又多，連小學生手字都靚過佢地
呢班社會垃圾話佢地係專業真係笑撚到我呢
佢地無智商根本就係事實
但係連EQ都低到接受唔到人地話佢地係垃圾既事實

大佬, 一做就成家唔使移民

本來英國要畀200萬鎊先有得5+1 㗎嘛
做黑警幾時先賺得到200萬鎊?

其實我唔係幾鍾意叫佢地做狗，因為都幾侮辱狗呢個物種
叫返香港警察就夠，呢四字已經夠曬侮辱
香港警察就係低IQ低EQ既社會垃圾既代名詞

作出黎r加人工姐

真
智障易搵
冇道德嘅智障難求

做公務員同樣道理

咁嘅人工請咁嘅學歷都無人做 賤過屎

無錢賤D定做狗賤D?

真 識人以前同學做海關入境都係唔敢同人講
之前見佢地po自己story係training緊之後畢業
係街見到佢特登問佢返緊乜就係度支吾以對

食咗狗乸未？

邊個夠膽做 唔驚得罪人咩比人起底

人見人憎，唔敢堂堂正正同人講自己做乜，仔女都唔敢同同學仔講父母做乜，冇唒親戚朋友，做嘢嗰陣扮兇但內心應該好虛，社會地位如此低賤多多錢都補唔返！ 不過自己攞嚟又唔怪得人。

入去做成世就比所有人歧視，永遠唔知啲人用咩目光睇

遲早請大陸fresh grad

係無人肯做定佢不斷提高人數

大把top up都計
英文都講唔多幾句

其實我真係好想考
人工又高 又多福利
但個個無道德要求我真係接受唔到

擴大咗編制，但失業率升到去沙士後新高。

唯一合理解釋：
做狗真係好低賤

佢地要人姐，你估個個要叻咩

大家出錢㗎

我要入去做白警

相對狗咪高

入境高都正常 因為出入境見最多外國人

唔係個個都肯為份糧做人渣既

所以香港人咁鍾意名牌嘢
成條街咁多靚車
為嘅就係得到其他人對自己社會地位嘅認可

相返 一做警察就已經冇地位 呢樣香港人最care嘅outcome已經冇左

警嫂好食
好多波大腰幼mk姐姐，做得狗嫂通常都易食

嫂你老母咩嫂
狗乸就狗乸

你都咪話
依家做狗要斷六親，行咇要帶埋老母同祖宗十八代架
啲女埋你身，唔係貪你份人工，就係貪間狗屋
你下一代會因為你嘅職業俾人排斥
仲隨時累你冇得移民

直頭社會寄生蟲

所以做得既人都幾賤種想哂人工 點知無朋友唔知點哂

3萬幾個差成4000人
個朵太臭

依家17,8 分直入U
14,5 分走後門又穩入U

有手有腳有腦就有U讀
仲有邊個同你做狗

咁低學歷高人工就梗係厭惡性工作

講清楚啲
唔係無道德要求
係要求無道德

「一年少了幾百人，加上上年度額外開位二千多個，夾埋最少欠三千多人」

狗也不屌。 有手有腳都唔會做狗

三觀 完全同世界不符 真係萬中無一

Biden撚有制裁

Trump pompeo好快返來
愈來愈多舞弊事件發生

黨衛軍犯下反人類罪
最後一定要槍斃呢班賤種

督察就唔同

不過而家一鳩樣

其實係夠人
佢地拿左好多軍費

都唔止係幾低賤咁簡單. 係超級低賤. 衰過垃圾廢物嘔吐物, 做親都要死全家.

將來成班狗都係讀唔成書嘅新移民再讀毅進考番嚟

讀書嗰時天地堂有咩好做吖
仲有佢兩個妹都
啲妹樣同波都好啲

識人去in唔撚請佢

果班狗 未一樣口不對心 ，上facebook, 連登，睇蘋果 說到底自己都係唔接受到大陸個套無論係文化上定制度上，為左人工 ，做政權打手 ，遲早有一日會比大陸人踩響頭上唔好怨

以前打波同人吵交 最後call狗 之後隻狗攞本簿仔出嚟話要記一記名 同簡單寫下件事 條狗連啲簡單字都唔柒識寫 隻狗就香港人嚟唔係南亞仔
香港啲差佬質素真係好低下 （2017年嘅事）

岩 ，因為而家班狗都係唔會再同市民有咩溝通同警民關係可言 ，咁點解要請本地人

真 佢地本簿成日左改又改，仲要字又寫到1999

做狗斷六親，擺酒冇人去，就算藍屍去都係利字當頭封$200

我記得佢地寫果份口供紙係用口語
不過呢個唔係問題，事關我地平上網都係打口語
但係你寫還寫，唔好寫得果幾行字描述偷野既經過都錯漏百出啦
一句完整既句子都寫唔到，唔識寫既字又求其搵個同音字去代替
真係普通小學三四年班作文都有紋有路過佢地
香港既法庭可以接受呢D垃圾口供紙做呈堂證供真係好好笑

揾借口加人工， 3萬人都唔夠？ 明明2萬就夠、你要請3萬5人 ， 請唔到就話要加人工架喇

問題係唔用電腦但手寫仲要1999 字體中學生咁

有得做人既話，邊個想做狗

好人好者點會做狗

有d零分讀唔掂毅進

入境毅進見過一個，不過係加拿大回流，補毅進拎中文合格

既然你咁緊張，即刻俾多個負評你 😂

以人工福利來講，確實低賤

PC stand for Police Condom

懲教不嬲請20尾30中，後生做唔耐

咁咪都仲爭千幾個囉
識唔撚識中文
失業率咁高都仲爭千幾個

職業有分貴賤幫支那做野既工一定係最低賤

不嬲嫁啦
好樣少少既狗乸 骨子裡都係崇優既男人
你估真係想跟隻賤種散仔咩

要求要智商低於平均水平
其實都幾難

D男人個佢肚腩8個月大都話無問題
最緊要係有手有腳有案底

近視 冇體能 考唔到狗

呢個post有11隻

調整下身高要求，包有一班人做

Hi 賤種ABC更黑警

得罪一句
黎緊一定更加多讀書唔成
平時係學校蝦蝦霸霸嘅去考

到時香港就係呢班人拎槍

唉 零分真係幾難 究竟要點先會零分好難理解

警蓄啲語文水平不嬲都垃圾級，回龜前已經係。
當年細佬15歲唔好彩跌咗銀行有身分證要報失，去蓄竇報失隻低級蓄同我用電腦用英文打報失紙。
個字庫就犀利囉，中文對照 銀包/wallet/purse咁撚樣一個個出庫，再睇吓隻警蓄用螳螂功入機。
到最後寫圖書証，隻警蓄問番我轉頭圖書証英文係乜。我心諗讀書中三智力正常都冇乜理由會唔識寫。自果日之後我認知係藍衫蓄生9成9都係廢柴垃圾。

鋪定路搵公安落嚟填夠數

其實日日都有人in 真假數唔知架
你諗下呢啲會減佢地士氣既衰野點會周圍講
除非有目的囉 目的咪做場戲 等政府批多啲錢比佢地囉

me

報案室個班真係垃圾中既垃圾
好多中文字都寫錯晒

呢個就真既
其實如果冇警畜呢份國家機器佢地做
本身都係社會低下層

做埋老襟啦

垃圾回收站